灣仔某商業信貸公司個藍絲腦細食撚咗屎？

我朋友喺灣仔地鐵站隔離某Commercial credit reference agency (CCRA)公司到做
藍屍腦細唔知係咪食撚咗屎

朋友：
而家武漢病菌咁樣，啲manager曾經同佢提出各種建議，例如 team A返一三五 team B返二四 隔個星期調轉，結果俾佢駁回咗，仲要講到明唔俾人home office。有員工同佢講出面無晒口罩賣，屋企就嚟無晒口罩返唔到工，問佢返工日子可唔可以派口罩，佢答：吓，我自己都無喎，你哋自己死掂佢啦。 跟住仲講咗句： 你哋就算返到嚟唔做嘢都同我死返公司呀。

你到底有無考慮過你公司啲人嘅健康？而家有同事咳到甩肺都唔敢唔返工，驚俾你揪後算帳，又有同事喺大陸返嚟都唔敢唔返工。之前運動嗰陣已經日日喺到屌示威者係暴徒，而家又屌醫護罷工。屌你老母啦，我而家同你講呀，我同班teammate過埋個武漢肺炎就全撚部集體辭職㗎啦，你老味你自己慢慢坐喺office啦。

係連登開post同老細講野你都幾趣致

藍絲老闆嚟講 你朋友個老細都算係on9 中嘅on9

有頭髮邊個想做熾哥。。。

做佢員工都係on9之中嘅極品

照咁睇 你朋友個老細咁都講得出 間公司都應該冇乜員工福利， 我係你朋友就即刻劈炮唔撈啦 仲等武肺

仲等
港豬

而家呢個時勢好難搵工，屋企有兩老要養

死? 佢返工救國呀?

你朋友個行有冇工會？ 有就罷佢老母工啦

呢行太細啦，無工會

叫佢返武漢救國

轉行啦屌 冇工會冇保障 行頭咁窄 遲早俾你個on9老細玩撚死

而家就走啦？等肺炎過？

而家呢個時勢好難搵工，屋企有兩老要養呀。。

應該要等武漢肺炎過咗先轉到

你都諗住走 不如開名啦 廢事手足中伏

吹到咁撚嬲又唔開名，講經咩

又要屌又要做

係咪d report錯到狗彩果間